<resources>
    <string name="app_name">BCM</string>
    <string name="open_nav">Open Navigation Drawer</string>
    <string name="close_nav">Close Navigation Drawer</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="delivery_info">Наша компания гордится предоставлением клиентам в Алматы высококачественных и профессиональных услуг по доставке товаров.\\n\\n\n    Мы стремимся обеспечить надежность и эффективность в каждом этапе процесса доставки, начиная от момента размещения заказа.<br /><br /><br />    Бесплатная доставка предоставляется для заказов на сумму от 70 000 тенге, что является одним из проявлений нашего стремления к удовлетворению потребностей клиентов.\\n\\n\n    Наша служба доставки оперативно и точно выполняет каждый заказ, придерживаясь высоких стандартов обслуживания.\\n\\n\n    Мы придаем особое значение времени наших клиентов, и поэтому наша цель - сократить сроки доставки до абсолютного минимума, обеспечивая тем самым быстрое и эффективное выполнение заказов.\\n\\n\n    Весь процесс осуществляется в соответствии с современными стандартами и с использованием передовых технологий, чтобы обеспечить максимальную прозрачность и безопасность.\\n\\n\n    Выбирая наши услуги доставки, клиенты могут быть уверены, что каждый заказ будет тщательно упакован и доставлен вовремя, с соблюдением высочайших стандартов сохранности и качества обслуживания.</string>
    <string name="message_test">Магазин БиСиЭМ стремится предоставить клиентам максимальное удобство при выборе способа оплаты для приобретения товаров. Мы предлагаем разнообразные и гибкие варианты оплаты, чтобы удовлетворить различные потребности наших клиентов. \n\n <b>Оплата наличными:</b> Для тех, кто предпочитает традиционный метод оплаты, у нас доступна оплата наличными в магазине при получении товара. \n\n <b>Оплата картой:</b> Мы принимаем банковские карты, что обеспечивает быстроту и удобство в процессе совершения покупок. \n\n <b>Перечисление на счёт:</b> Клиенты могут воспользоваться опцией перечисления средств на указанный счет для оплаты своих заказов. \n\n <b>Рассрочка и кредит:</b> Для тех, кто предпочитает распределить оплату на более длительный срок, мы предлагаем гибкие условия рассрочки и кредитования. \n\n <b>Kaspi QR:</b> У нас также доступна современная и удобная опция оплаты через Kaspi QR, что обеспечивает мгновенную и безопасную транзакцию. \n\n Выберите тот способ оплаты, который соответствует вашим предпочтениям и обстоятельствам. Мы ценим ваш комфорт и готовы предоставить вам удобные варианты оплаты для приятного и беззаботного покупательского опыта.</string>

    <string name="help_support_text_view">Магазин БиСиЭМ гарантирует высокое качество своей продукции и стремится обеспечить максимальную удовлетворенность клиентов. Мы предоставляем гарантию на все приобретенные товары, чтобы обеспечить вас долговременной надежностью и беззаботным использованием. \n\n Если у вас возникнут вопросы или неисправности, пожалуйста, не стесняйтесь обращаться к нам. Вы можете привести продукцию в наш магазин, где наши квалифицированные специалисты окажут вам необходимую поддержку. \n\n Кроме того, мы предоставляем удобную опцию обращения в специализированные сервисные центры, где профессионалы смогут провести диагностику и ремонт вашего изделия. Это позволяет вам выбирать наиболее удобный вариант обслуживания в зависимости от вашего местоположения и распорядка дня. \n\n Наши гарантийные условия разработаны для вашего уверенного использования продукции, и мы готовы сделать все возможное для того, чтобы в случае необходимости ваш опыт с нашей продукцией оставался приятным и беззаботным. \n\n В случае необходимости гарантийного обслуживания, помимо возможности посетить наш магазин, вы также можете обратиться в следующие сервисные центры: \n\n <b>Сервисный центр ingco:</b> \n Адрес: Немировича Данченко 18а (ridincome) \n Контактный телефон: 8747 647 8171 \n\n <b>Сервисный центр bosch:</b> \nАдрес: Щепеткова 117 (СтройИндустрияcz-kz) \n Контактный телефон: 8777 571 3494</string>
    <string name="quit">Выход</string>
    <string name="really_quit">Вы действительно хотите выйти из аккаунта?</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="really_quit_application">Вы действительно хотите выйти?</string>
    <string name="product_empty">Такие товары отсутствуют</string>
    <string name="search">Поиск товаров</string>
    <string name="search_hint">Поиск товара</string>
    <string name="delete_history_item">стереть\n</string>

    <string-array name="method_delivery">
        <item>Самовывоз</item>
        <item>Доставка</item>
    </string-array>

    <string-array name="checking_account">
        <item>Выберете расчетный счет</item>
        <item>8888888888</item>
    </string-array>
</resources>
